好冷，不撚上課了

痴線架 又830

煙煙

屌好撚凍呀 攬住我

出門口個下Roommate 仲大大聲鼾，唉😫

未落床

渣ga

返3點呀

辣殺